Toch in de straten van Londen dus vol met mensen en zo schitterend verlicht in de avondlucht, er waren deprimerende hints van verwijten dat ik de armen had neergezet oude keuken thuis zo ver weg; en in het holst van de nacht, de voetstappen van een of andere onbekwame bedrieger van een portier die over Barnard's Inn moont, onder het voorwendsel dat ik ernaar keek, viel hol op mijn hart.
